十大未來球王候選名單

26或以下

1. Mbappe
2. Harry Kane
3. Jesus
4. Coutinho
5. Salah
6. Rashford
7. Sane
8. Neymar
9. Pogba
10. Asensio/Dybala

認真post lingard 2&b 嗰啲收皮

名我就唔識
法國10號仔

十大定十一大?

見到個名單真係覺得messi c7實在太屈
一季60球成十年
名單眼睇冇一個做到

迪布尼呢

包皮，阿辛

『未來』

sor 27 歲唔加了 睇26 以下

2&b

打完發覺冇加Dybala 比次機會老細

2和B都無

拉舒福特

佢係現役球王